{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040435",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71407&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주애월금성487펜션"
    },
    "text": "美しい郭支海水浴場の近くに位置したヒーリングオーシャンビューペンションです。 周辺には涯月パン工場アンドカフェとハンダム海岸散策路、コンビニ、マート、飲食店があります。 クァクジ海水浴場は徒歩3分の距離に位置しており、アルテミュージアムは車で25分、クムオルムは車で27分の距離にあります。 入室は6:00から可能で、退室は22:00以降です。 ペンションでは電子レンジが完備されており、バーベキュー施設も提供されています。 バーベキュー施設を利用したい場合は、人数と追加費用を考慮して炭をレンタルできます。 ただし、雨天時はバーベキューはご利用いただけません。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、ペットの出入りは不可であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 画像は実際と少し異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは美しい郭支海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺には涯月パン工場アンドカフェとハンダム海岸散策路、コンビニ、マート、飲食店があります。"
        },
        {
            "question": "クァクジ海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "クァクジ海水浴場は徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アルテミュージアムまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "アルテミュージアムまで車で25分の距離です。"
        },
        {
            "question": "クムオルムまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "クムオルムまで車で27分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室・退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は6:00から可能で、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ペンションでは電子レンジが完備されており、バーベキュー施設も提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合、何を用意すればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合は、人数と追加費用を考慮して炭をレンタルできます。ただし、雨天時はバーベキューはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での料理に制限はありますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変動しますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 551
    }
}